[新口號] 光復香港，批鬥革命！五大訴求，缺批不可！

香港人，批鬥！
黑警，唔批住！自己人，批左先！
香港批鬥，唯一出路！
打唔贏對家，所以批下家！
不分化，不割席，批鬥另計！
毋批鬥，吾寧死！
721，唔見人，唯有批鬥自己人！
831，打死人，唔提住，批緊人！
101，槍殺人，批完人，再報仇！
Stand with Hong Kong, Fight for Criticism !
Five Demands, Criticism Frist!

"People should not afraid of government,
the government should afraid of criticism."

"Criticism become the ultimate tool of the government."

"Why won't you die? Becasue criticisms are bulletproof"

記得之前有人話過，我地係創造緊歷史，我地依家做緊既一切都將會被寫入歷史。
依家我一諗起後人睇番我地呢段歷史，見到我地國難當前仲係到玩批鬥，正經野唔去做，係到做埋哂啲小學雞野，真係無臉見我啲子子孫孫。

批鬥呢種風氣基本上係自從高登年代，已經充斥住成個環境，連登仔批鬥成風，應該都係文化黎。
運動未開始之前，兒登仔多數憤世疾俗，少少野都中意拎黎批鬥，女既就一律臭雞，紅既就一律反，有錢既一律屌。

仇女仇富仇紅總之就乜都仇，好似唔搵啲野黎批鬥下人唔安樂咁，藉住批鬥人降低人地既價值，抬高自己價值，等自己睇落冇咁廢。

唔好同我講幾個連登仔代表哂成個連登？你自己睇下係咪真係得幾個連登仔咁少啦，根本大多數既連登仔都係兒登仔黎，慣左以前係網絡上發言可以完全冇後果，但我話你知，依家連登既影響力係好撚大，你地咪繼續玩批鬥囉，我就睇下係咪真係可以靠批鬥光復到香港

兒登真係一個好撚病態既社區，我真係唔撚明批黎批去對件事有咩幫助。

兒登仔由以前開始，就已經不斷自我樹立聖人形象，潛移默化地設立一套佢地覺得岩既標準，任何人一低過呢個標準就係敵人，不斷將個圈愈收愈窄，將個圈子形造到至高無上咁，任何人都要聽佢地話，唔聽就係敵人就係垃圾，結果就剩底呢班自視過高既"聖人"係到圍爐取暖，不斷排外。呢種自卑到自大既自我保護行為真係好撚肉酸。

你地咪由得呢個風氣繼續落去囉，一句"連登就係咁"
"咪一竹杆打沉一船人"就算，而個班批鬥分子就不斷同化緊其他人，你唔跟埋一齊批鬥就當埋你係敵人。
不分化，不割席，口號黎架咋，講下就算，唔洗咁認真。

光唔光復到香港唔緊要架，最緊要有得批鬥開心下。
五大訴求？批鬥完咪有囉，依家唔批邊有人理訴求呀。

兒登仔靠批鬥救國 創下輝煌歷史

一批再批

要鬥就鬥紅鬥藍 要批就批港共

順着教育局的意，鬥紅吧!!! 做個加速主義紅毛兵！，

【榮光粉紅】識鬥一定係鬥楊潤雄全家

革命就是批鬥

只想批鬥生命裡 一分一秒

原來多麼可笑

批鬥真正目標

批鬥一些生活最基本需要

原來批不夠多

Wooo hhaaa

批！

推

以前大敵當時，都有國共合作。
而家對抗中共大敵，黃營互相批鬥

歷史就係不斷退步

兒登仔最大既敵人就係自己人

push

果然唔批鬥，冇花生食既post就會冇人理

用文推推
2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意到達頂峰，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但同時開始批鬥文化，藝人，kol成為批鬥對象。黃絲既朋友亦開始討論邊個做得多。多間餐廳同公司被揭發偽黃。
黃絲人數：190萬，開始持續下降

2020年3月：
批鬥持續，多間黃店被批鬥唔夠黃。唔少藍店想跪，轉型做黃店，但被批偽黃被割。黃色經濟圈無得擴大。 藝人繼續被批鬥，黃絲準則線不斷推高
黃絲人數：175萬

2020年4月：
外國佛系應付武漢肺炎，不顧市民性命，海外留學生回港。香港黃絲不滿，認為留學生回港係自私。甚至認為外國留學與大陸人無異。大量留學生被黃絲割席。

黃絲人數：150萬

2020年5月：
黃色經濟圈搖搖欲墜，因為黃店越來越少。剩下既黃店繼續被批鬥。
唔免費派口罩，唔捐曬所有盈利出去，即被歸納為偽黃。有錢賺，就係人血饅頭，當藍店處理。
批鬥風氣日益增長
黃絲人數：130萬

2020年6月：
黃色經濟圈黃店只剩下龍門，準則基於餐廳零盈利，免費派物資，50k高薪聘請手足，野食平得黎好食。老闆倒貼成副身家比星火，岳義士式幫手打狗，被控暴動

由於已經再無餐廳批鬥，本身已經黃既藝人成為批鬥對象。杜汶澤被質問有無擋子彈；何韻詩被質問有無掟火魔。
黃絲人數：100萬

2020年7月：
黃絲開始批鬥職業。任何公務員，就算係黃絲，一律當藍絲處理。做公務員比殺害香港人既黑警更加過分

同時黃絲開始成為自己既批鬥對象。有藍絲父母者，一律不能接受。除非脫離關係，否則一律當藍絲歸納。大量原黃絲被割。
黃絲人數：50萬

2020年8月：
武漢肺炎正式消退，但批鬥文化有增無減。 黃絲繼續精益求精。任何人有藍絲親戚、朋友， 或5年內同過藍絲講嘢，一律唔算黃。
黃絲人數：10萬

2020年9月：
任何有份正式工作既人，都唔算黃，一律當港豬藍絲批鬥。真黃絲係要辭職，無錢開飯，瞓街都要full time抗爭。
今晚食咩？米芝蓮TG套餐
黃絲人數：5萬

2020年10月：
街頭抗爭與批鬥同時持續。此時此刻，你無幫手擋子彈，掟火魔，一律當左膠。同和理非一樣全部唔算黃。

議員無幫手擋子彈掟火魔，全部當保皇黨。毛姨姨被黃絲要求提供掟火魔既證明，否則就偽黃。
黃絲人數： >1萬

2020年11月：
剩下既黃絲認為，就算父母係黃絲，都必需於香港出生，否則你唔算黃。任何自稱真黃絲既人，必需展示父母既香港出世紙。
黃絲人數：1000

2020年12月：
黃絲基本上無曬民意。反正民意係垃圾，最緊要夠黃。繼續批鬥
黃絲人數：500

2021年1月：
血統論於黃絲流行。任何黃絲必需查三代。父母自然唔洗講，啊爺啊公嗰代開始兩家人必需香港土生土長兼反共，底褲黃到金，先算係繼承黃絲基因。

剩下既黃絲乃精英中既精英，黃絲中既黃絲
黃絲人數：50

連登仔：今晚金鐘要人

2021年 黃絲人數：50人

好多批鬥專家黎負皮

exact7ly 係我想講既

塔利班定Jacobin
係要定時定候清洗一下先開心